成班戇鳩仔玩標題口是心非嘩眾取寵 ， 俾人 cap 撚晒做文宣

講撚左幾多次咪撚用標題呃人入去屌你

成版都話收貨戇撚鳩鳩仲細呀

俾人 cap 撚晒大做文宣

見一個 屌一個

屌你地老母呀

咪係，班狗同藍絲會淨cap 外面圖
跟住可以四圍放話依處個個收晒貨

已講好耐唔好再標題黨
就係唔聽

都唔好計藍絲

好多外個人開 app 睇 translate 完見成版都收貨

真係多得班戇鳩唔小